屌你呀 石鏡泉唔撈 我仲點數廣告

我諗住日日好似689咁數晴報廣告 恥與為伍
數左兩日 咁我點呀

佢繼續寫社評喎